Weike=Karreda koggokonna kohtus
Sel 10.mal Aprill 1879. 
N: 6. 
Weike=Karreda walla kohto poolt selle all nimmetud mehhele
Et se endine soldat, kes siit wallast on krono tenistussesse läinud 28. aasta eest. Jürri Tõnno poeg Kopti, kes nüüd on jubba ennast atstawko tenind, ja peale sedda ennast Tallinna Linnas üllespiddand, et agga soldat Jürri Kopti on nüüd ärra surnud, ja selle soldat Jürri Koptil on 700.R. rahha järrele jänud, mis peab praego Linnas Intresse peal ollema, - et temma Naine on jubba enne ärra surnud, ja lapsi temmal ei olle, siis tahhab temma keige liggem suggulanne temma rahha järrel nõuda, - soldat Jürri Kopti Õe=poeg Tõnno Pensa. 
Sedda tunnistab Weike=Karreda walla kohhus tõeks. 
Peawannem Jürri Kopti
Kõrwamees Willem Silman
dito Ado Kitsing
Kirjotaja P. Petersonn 
